說好的攬炒呢？商場食肆多人到

見到好多人揀緊聖誕禮物
^_^

前排行旺角勁冷清 今日旺中好多人 仲有全部後生

大家係咪淨係食黃店就當抗爭咗

得把口嫁咋

睇開啲啦

唔想咁講 但最正義個班香港人應該拉得七七八八

今日airdrop好多都拒絕咗

今日開花啊

去咗中環和你lunch 人唔多都係唱下歌仔

戴口罩既都唔多

推

始終唔係個個堅持到咁耐, 又會麻木